水果 水果 令我最近甜左😚

款色天天都多
一天吃兩份
醫生仆街囉

大家記得食多d水果呀

利申：冇甜埋右

唱唔返原句

小丸子問題天天都多？

吃了這個紅蘋果 會肚屙🎵

裕美

幾時先再唱歌

冇人食水果

醫生發達囉

水果 水果 每種都可以醫肚餓
吃了這個紅蘋果 會唱歌

你地今日食左水果未呀

小心唔好病呀

醫生仆街囉呢句唔記得原作係點

我都諗緊

Woo~yamete yamete 搭錯車

醫生goodbye囉~

究竟點解我會諗起呢首歌....

巴打驗下眼好d